嬲到訓唔著既全部同我落自己區狗屋！！！

屌我鬼我都要講！睇完今日既所有野 依啖氣吞得落都唔撚係人呀屌你老母！

唔好意氣用事

calm down and visit Airport

真心有人重覺得要用人數，和理非比到壓力個政府？